覺吾覺我地場運動然緊

我地呢排本地戰線有笑老人家打科興, 曲線推薦老人家打科興 (<-呢個勁好笑😂)
國際戰線有批鬥力架捍衛溫莎牙婆、揭穿拜登搞基建 + 港共搞基建 -> 拜登=港共
攪炒巴唔再出工作報告但默默製造股災
聞到勝利陣味兒er了

手足俾人拉曬=黑警濫捕=國際核彈=我地贏

國安法=中共急了=攬炒成功=我地贏

DQ立法會議員 = 國際核彈=外國制裁=中國玩完 =我地贏

大規模移民=資金走了=中共要破產了=我地贏

達叔死咗=藍絲有報應=天滅中共=我地贏

厲害了 我的運動